[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1152）

又咪係我

12wp

slow

食撚屎啦雲狗我屌你老師
又助攻

SLOW

跑咩？

保特

唔係8?

8

10W

8飛咁早落

援交追和比我走盤啦

6win

上呀5

自已亂買

8gogogogo

屌你老母

跑咩

神戶勝利船 4-0 札幌岡薩多

船 gel gel gel

忍唔住手買尾場 針

神船呀分兩可比援交啦

8加油呀

4 8 1 3

8 GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL P

美巴差一隻

4813

1,8p

複式
10 場 3 紅衣優駿 + 4 跳出香港 +
8 幸福分享 + 9 酷比仔 $1

JUMP

(豬哂)

8真係贏左?

4咁樣衝上黎

thx 黑白熊

第二

P

翻完全日工 一入馬會豬哂人工

4，8，1，楠哥尾場先黎料

樓主好撚勁

垃圾5號

跟左小道巴8p

角啊你老母 閪船

大熱q

多謝 黑白熊巴 靠你汁返少少

黑白熊巴打

一陣大注500 有無水跟 推3000動

垃圾1仔

潘狗睇到屎都必晒出黎

Nice, 呀伯救眾生

差隻1

屌你黃俊

美斯巴冇1

幫我同阿伯講，下星期約定佢繼續去賭馬

買佢就隱形
唔買就出黎阻住晒

阿伯好波！

屌點解今日買4重全部都斷一隻

1落好多飛

屌你老母黃俊死全家

角啊 閪船

想幫阿伯含

屌佢老母啦 睇撚死都係10C完 唉 ON9

比人屌死

會員騎師王黃俊出嚟 想屌柒你

我又斷酷比仔

又針

屌你老母 黃俊

1. 6點半大

神船GEL得

係? 咩事 有咩幫到你

屌你老母臭化閪

嬲到

咁都角大唔到....

屌你老母死返去含撚啦

等四大天王出水先買

阿伯們買好大

化閪

拉科魯尼亞fg

盡心盡力騎好每一埸.
係我份內事

我 有錢收

抗議中

跟

Objection

新手拎二千捐好過啦

@撚撚

岩 lm

唔同路

星期日 四重彩 複式
10 場 3 紅衣優駿 + 4 跳出香港 +
8 幸福分享 + 9 酷比仔 $1
差1號

四重彩 複式
5 場 1 運財童子 + 3 滿地可 +
8 威風霸皇 + 11 好客本色 $1
差9

未被接納 彩池截止投注 四重彩 沙田 星期日
第3場 四重彩 單式馬膽
2 錶之太陽 拖 3 翔惑 4 芙蓉莊 6 愛馬劍 8 同得福

未被接納 又差隻 7

有無手足要角大

真係屌你老母 又差一角

拉科重心

日清你搞乜

黃俊草率抗議，被罰5000

上場又無影

窮撚10蚊注

3.5細仲有1.9

條4重中左都要蝕

隻4沖上嚟托咩 屌

跟咗呀伯料同羅巴料

等你派我了 又輸2百

1 4 2 9

拉科魯尼亞[+1] LOSE LOSE

阿伯世界級

抗議完未

馬會燈水:
10.5b

黃俊搞咩呀

9 5 2 7

呢場3.5b開硬 信不信由大家

抗議佢條毛咩 無啦啦又跑出黎 又要抗議

抗議？

未被接納 咪算有運

連贏4,8 買咗

抗你老母咩 等緊啲錢買6點

作實左睇下幾多先

LM 抗議

跑出都唔得

LM 派我

作實未呀屌拿星

要屌

西甲半大

今日買乜9 3T孖T 過關 點都係差一隻

華撚
安曼

華西10.5s try try

黃俊你食屎啦

雲加係咪傻咗 自己讚自己

同之前有位巴打過4X1次次差一場一樣

華西-1

4 DQ

10.5s

我連買PQ Q 3X4 都係差一隻
講出嚟都想笑

好波！

拉科入一球先

10.5B 足水買

唔派馬點買波呀

華撚即場入咩好 比我allin

客fg

主其他

快撚啲派啦

0:0 @26

等轉2.5 大波就入

角大

潘頓比人抗議

主勝
2.5B

Fg華撚 ng拉科 再華撚 再拉科 再華撚

一場馬搞到比人媽叉左幾百句 慎重考慮改名

抗條撚咩 因住啲賭仔衝落去打柒佢

他唔係之前走數個位

屌你8撞4撞1投乜撚野柒訴

屌你老母等真係買撚左半細@1.88 唉 屌係老母唔知講咩好

玩左成日都係無錢入我袋, 下次拎自已ac玩

咪撚咁早入波住

全北搞咩 仲未派

追post啦 屌你老母

我屌你老母

祖宗十八代都要搬埋出嚟

抗議無效 4 8 1 3

韓假不嬲慢

12個鐘

黃俊要罰錢了

下次跟實你

仲扮新手

賽果不變

[sie=6]抗議無效抗議無效[/size=6]

黃俊你條撚樣衰撚過韋達

屌佢老母黃俊 阻撚住哂

韓假你預十二點會派

又第一日賭錢

係時候笑下黃俊呢個柒頭

抗議失敗 dq佢啦

唔理了 神船派就買客fg

黃俊草率抗議 罰5000

咪係

岩

今次角大唔到 我自插屎眼

聽朝前會派

主fg 比狗買

幾角先 即場

馬會ac唔記得pw可以點搞

lm

想問下熱門馬買連贏位置q是否不智

由佢

忘記它

10.5 11.5

客FG要主換左人先啦

俾個no我 我幫你搵

戒賭好時機

1cccccccccc

唔啦, 想用返自己玩, 唔係贏輸都無我份

唔DQ都要罰佢一萬幾千啦

得返1000蚊 又要重新上路 同巴打一齊屌波

忘記密碼

未被接納

暫停接受投注 角球大細 星期日 20
華倫西亞(主) 對 拉科魯尼亞(客)
角球大細
大[10.5]@1.87
大[11.5]@2.35

賭仔無錢可以點做 借錢再賭

韋達是個好騎師！

8 min 1c
90 min ?c

改埋名

1c
屌
11.5

真? 我無所謂

有冇ng trytry

華西11c-10

唔好賭啦今日，回復下心情先啦

100C

OK SICK貨

屌你仆街黃俊罰錢啦 罰撚死你呀

m記加大

黃俊幾時死?

中q都係食屎狗

問下 會員 黃俊騎師王

搵人幫我搞搞先, 贏左無錢分好不爽

我會檢討下

係咪要終身停賽

檢討?行開啦 冇錢贏呀

屌 多謝晒

m記減大

50萬? 50萬一日就差唔多

搞掂左... 早知咁簡單唔拎呀哥個ac 玩

M記都食唔起

黃俊有前有後 係一個好騎師 差小小經驗

輸到無哂錢賭 屌你老母黃俊
心靈投注 華倫西亞第一隊入球 50000

好嬲呀!!!! 贏左錢都無得入我袋

屌你啦 唔好出嚟獻世OK？上次買你 就出黃浩楠
唔撚買你 你就走出嚟
希望苗禮德返去屌到你仆街

華西又逼害半大

咁輸洗唔洗你比

有冇睇緊波巴打講下刷角情況

見到黃俊就嬲 仆街

臭西黎

跟200客fg

聽講少薯條有得減1蚊

我好你小小

1c

華西連續九場 無開3.5大

嘩好詳盡 thanks 巴打

sorry日清

認真度波分散注意力
之前500上5k 宜家都得
同埋上波post係幾開心 有得笑

收埋屍

下次買多條拎隻冷門膽 + 熱門+信心馬 啦

唔洗, 之前一洗晒就叫佢再入錢

胡思亂想

比我玩ok?

咁應該點講

屌你老母垃圾黃俊 買果陣又唔見贏

咁係咁架啦 好出奇呀
無本生利咩

好靚仔

走去邊

9.5

呢場垃圾西甲撚會開到11c

手足贏咁多 去左買樓未

快d走啦
d人跟你水都差唔多針哂

華倫西亞 刷角

又JER

買少少冇入球

我見有d人真係咁講

2.5

9.5b?

華倫西亞 10.5 角球大 超重心

靚仔有撚用

半大去緊IFC

豬持

黃俊食屎啦

達都好靚仔

數字遊戲

美巴貼下張50k 6號win嘅收錢飛黎j下

黃俊真係仆街

兩隊過去七次對賽角球
18
9
11
14
12
10
8

2.5 高水可入

邊到睇到

...... 咁都關我事？

不要離我太遠

半大全大 針得了

我認同黃俊仆街 屌成撚日阻撚住哂

算啦, 唔嬲啦, 岩岩打比佢屈左錶返黎

洗你講？
我達騎馬都勁啦 好似你咁咩 垃圾

係咪應該開心

9.5 都1.8

等8.5b 同2.5大算

我都想睇有幾可怕

鞭都唔洗鞭

貼出黎丁下

拎返自己ac, 入面得5k..
一陣半大all in 左佢

唔洗輸都唔開心

客人資料唔方便post

安曼？

我

遮哂編號有咩驚

做咩唔買win

我輸左一k有多喎今日

靜撚到

有無得諗? 定係即刻角大轟落去好?

岩岩戶口得返30蚊

華西-2

呢場個旁術 講得好激動

幾可有贏

少見你唔加密

2C

2.5b定9.5b好

唔敢放冷門做膽 莫雷拉都唔敢

買條細D怕咩

又轉10.5 dllm

邊位大神既心水?

半大旅遊巴係邊

高士路

奶硬野

比角

阿巴心水

韋達:EZ

阿伯心水

今晚重心
巴塞4.5細波
成班友留力踢世杯
實妹下妹下

跟1k

9.5 重現！！！！

靚抽😂😂

1:0

1-0

10

1-0，買角大啦

你個名

落返車先 屌 -1粒屌你老母上阿!!!!!!!!!

準備入9.5b

決定了, all in直diu 角大

心靈投注成功

書包：華倫西亞1.5半細

我買咗了

9.5b 足水

2:0

1.73諗住搏高少少2.5b
即入波
屌

9.5b @2.01入手

哈哈哈 客1 針 跳樓

黃俊是一個輕十磅也不需放頭取勝的騎師

差唔多開始刷角

心靈投注唔會炒

9.5b @2.01
取消關注

黃俊是一個輕十磅放頭也不能取勝的騎師

今次自己錢買, 中左又多幾日零用錢

黃俊是一個不用腦袋而取勝的騎師

拉科魯尼亞 下一隊入球 100000 重心

我講左主未換人前唔好買客

超重心

Gun

心靈投注

放頭馬留後
留後馬放頭
我俊

清
你腳都未識起啊

支持 買左5000000

3

比信心

3c

黃俊是一個不能被稱之為騎師的騎馬佬

刷C未

跟 800000

3c 10.5b

支持 心靈投注左 99998999999

跟 係咁意買左5億

屌完馬好眼訓
恰一恰

9.5b-7

黃俊是一個唔柒知佢做緊乜撚柒鳩野的撚屌

諗返起巫顯東條柒頭-10 一跑放就W
火車潘都係
得黃俊係唯一一個咁撚有性格-10都唔撚放嘅人

乜柒都冰封

中左送間電視台比me ok?

有佢起我,我唔識買馬

我個人黎講鐘意追馬多d

屌你-10 有乜可能唔放頭路
老苗你點撚樣教仔架仆街

pk了, 點解 tst可以咁多人... 唔係約左人食飯真係唔會係到上岸

得3c 要針了

大熱必飛，又可以簡少隻

學古天樂話齋，賭馬係飛走D跑唔出嘅

有黃俊，你已經係14隻入面簡少一個

華西-1 大炒

華西11c-8

貝湯美再-1

你飛走佢佢又跑出黎 這就是黃俊

真
買佢又死唔買佢又死
我睇佢轉-5點死

老苗自己騎就勁

玩下角

冇選佢 又跳出黎阻撚住曬

非大賽大仆街-1

買左3.5細 10.5細 係咪要針

撚係
佢成日彈出彈入
我好難簡
估唔到佢放定唔放
要預多佢一隻

所以4重彩記得俾多一百幾十拖埋佢

强如我師弟火車-5 都中風咁
小弟會贏小d馬 再磨練下先 唔會太快轉-5

我跟 開始推了

刷c

今次預佢唔放
佢又放,整死左我條飛

4c

no goal?

你係唔贏先好
你一贏我就屌柒你

火車-5算係咁.....
都有正氣時刻
但黃俊係實力馬-10都唔正氣

?

亂報

原來拉科要落去啦？

9 upper

9.5 足水

拉科你要刷角,如果唔係入唔到波,知唔知道?

入下p入下q唔好屌 我都要交下戲

準備見到8.5

40分鐘
8射1中3C
咁撚樣點開3.5B呀大佬
ZAZA俾力啦

華撚入多粒呀屌

避買騎師
1. 黃俊
2. 貝湯美
3. 大仆街

刷角呀

diu nei... 下次block

3.5細

刷c呀屌你

多D角啦

block了

大仆街要睇日子買

華西仲妹過拉科

華撚入多粒未

係時候入波了

唔刷c點入波

大仆街一時時啦....
只係我頓今季正氣到乜咁

華倫唔肯對攻玩防反都靠單邊好難有十角

仲有田泰安全套

半細

華西入佢

大仆街只買大賽 or 有得爭騎c王先買

斯巴達轉左半一 仲要唔要

係時候 no goal了

半3全?

Fake c 自

半7全15

仲有離譜敦

個FD 咁岩見到問我係咪玩網上交友.. 水洗都唔清啦

唔好半7

田泰安條仆街次次尾關d重要賽次就收皮

佢條仆街一無得爭就柒住黎....
D真。實力馬都唔撚想跑個W出黎
唔似韋達咁，無騎師王都照跑出撚下唔識買韋達嘅人

大仆街大熱飛得

華倫快啲入

毒男呢？

半3全11

半細gel 撚滑

華西上呀

韋達又係要揀黎買

數下數下，法國個個騎師都係陷家剷

智蛇有冇買

半和得唔得

差啲2-0

韋達要騎自己騎開果D先去馬

李寶利

半3都收皮㗎啦。下一注算

高水半細

重心:東京錄音 下盤(腰斬）
東京第一隊入球✅
東京半大❌
諾士 主晉❌
奧蘭多城 下盤❌
奧蘭多10.5角細✅
大阪飛腳 下盤✅
大阪飛腳2.5大❌
大阪飛腳8.5角大❌
橫濱水手2.5/3細❌
成功丸下盤❌
即場飛腳冇入球✅
重心：松鼠2.5大❌
松鼠半大❌
超重心：比馬下盤✅
重注：曼聯足總盃冠軍❌
心跳 下盤❌
馬仔R4 2-4-8-11 qpq✅
北海道 下盤❌
馬仔R5 2>10 qpq❌
即場三箭12.5角大❌
即場三箭13.5角大❌
馬仔R9 4p✅
華倫西亞1.5半細

差幾個波位喎

所以要揀住黎買

停角

8.5

半場7.5入手

半細easy cashed 輕鬆下場

aik 有冇同路？

我個朋友講得好岩，韋達今時今日嘅成就，真係無咩必要同你場場去到盡，而且佢去馬嘅場次又好明顯。呢個年紀，又咩住13少呢個名，洗撚同你大仆街同潘狗爭咩

Where is sing ba

角呢 快呀

韋達真人好搞笑

半大又仆街

華閪HEA撚到仆街..........

出7.5 未

佢都搵夠啦 有乜好爭
騎風流馬

停角仲大鑊過條女停經

半主cashed

半3,玩撚完

冰封俠

介紹我識ok?

c 呢

書包半細中

刷c啦屌

想唔想識我

無錯，就係佢都搵夠都想俾人賺下，捉佢搵茶錢時機就夠

華西一揸住個波你急我唔急

支持

有冇諗過你地仲燈過書包

甘怪。今場竟然冇人叫半大

佢有堆馬係一定會去
吼中就發達

錯過左最易賭既日職時段

特別是夜馬尾場有10倍嘅自己馬佢跑得特別好

下半456

養生波最易開半細

好彩我買左半主。不過唔好分

無野好爭....仲買半大做咩

2 3都未叫到

咩軍炮呀 軍乜乜呀嗰堆
老撚都串下

唔關事 有冇野爭。我地波post d 人成日叫半大

YES 軍字頭成日出黎搞事

輸

半大黨JUMP左好多日啦

連登仔對大有鋪癮

呢個又真

完左世抔。好像得反一個月屌女女

大波

都收league仲咁搏做咩

針哂

明明兩隊攻力廢到仆街都可以買半大 全大 角大

盈華盛甲

等出糧先有錢賭

等你哋仲笑鳩我買軍炮

華倫西亞有無咩人入選?

不過我唔撚再信D咩為主場球迷而戰...

笑鳩佢退出之媽

度下下幾場好過

請問我第二條1:1 唔係回半咩？ 無回水既

100%AIK 呢場玩唔玩好

可以戒賭了

又po ac

1777

你第一次賭韓國波?

馬會派韓國波等好耐的

17773012 OK

7.5未
入手準備

鹿特丹超高水快買

甲府上場比人殺完一定3:0炒人
696上場發完力屌完支那雞,一定輸番場

aik 平手盤

我想係呢度同大家和解
我會盡快改過自身
請大家星期三再繼續支持我

3：2 食撚滑

又7

$9000幾蚊

屌你啦

大波

角

不了
繼續支持韋達

你睇下而家仲入唔入到

12個鐘後先回

講咗十鳩幾次韓k 要一日之後先回水

事後有咩好講，係講 講下星期呀

第一日賭錢? 韓假會咁早派?

Rip

冇用了 今晚暫時都唔使賭了

登入權限已鎖。請透過「忘記密碼/網上登入答案」功能進行重設

8點派

i johned already

我夠識講 全北作客耐冇大炒，今場必炒

POST 戶口係曲線戒賭

西甲下半大爆發

西甲下半停C

你試下睇番往蹟就知
甲府呢條rule係高士路講過既

我啲角呢

1917

停你老母

呢個世界戇尻仔真係特別多

我26814257
00後

james

你

求下你刷C,我allin左

allin 注十成輸到仆街 你針定先

斯巴達讓太深 主100% 要了

河床12m

1900?

屌你老母!!!!

多餘啦，呢啲買規律既嘢最多參考下
係講就講今晚啲波又有咩規律可以睇下

華西角球數據有冇人提供到

韓假冇咁快派，同埋下次放圖醒啲啦

安曼降盤
但月巴講過不要買安曼

買咗12.5

針定先

半3全3

平半太多人買 狗會驚輸爆廠 轉盤引客

哈馬比受讓

Chris究竟做錯d咩

大戶俾料 信者得救 中撚左記得講聲多謝
2:0 完場 9.5s

自己ac 27xx xxxx
我阿哥 25xx xxxx

平半1.67 搵狗買

下半角球大爆發

讓半一去到讓半

哈馬比AIK 我覺得仲吸引過琴日曼車

GCHI

識左你

不要買安曼

想要主

人棄我取
安曼

半3全4

今晚真係100%波

刷刷刷刷刷刷刷刷刷刷刷刷刷刷刷刷刷刷刷刷

好

哈馬比係琴日既獌

5c

幾多角細？

5C

立即冰封角球

5角
呢場行緊無聲無色刷角大法
唔會角球nba
但4-5分鐘一個角
刷到角大為止

角呀

5了
岩岩見到3.15 10.5b
買唔切

哈馬比落後實紅對家

小星星有冇買角

5/12

6c

10.5角大 ？

6/12

隨時14-5角完

神話由球證黎打造

唔好停 繼續刷

屌你無聲無色刷角大法

華西都幾亂嚟

即場2.5b入唔入得過

10.5s頂撚住

斯巴達感情注

2年前係荷穴幫手補左好多次血

希望佢地出年可以踢番乙組

屌你呢個真係睇一次笑一次

可以

7/12

7角

7c

7c 8.5b

刷得咁快

無聲無色刷角

爆c

半3全7

痴鳩 10.5s秒完

-4C

等收錢

GCHI 需要燈嗎？

係邊到跌低 就要係邊起番身
安曼要啦

下半大爆發

角

無角球nba feel，明明場波好慢
但又會有角
呢種感覺好奇怪呢

我鳩up 日巴你玩唔玩哈馬比

9個先gel

大家一齊叫角吧

8角

8c

8c 爽到

無本

角大GEL得

屌 啲角無啦啦多到

馬會個角盤快到轉唔切

8C

有幾無聲無色呀

馬模都入到2粒
今場對aik

Dllm客隊咁搏做乜

8/12

有無快到咁

西甲下半大爆發 唔好停

新terms
無聲無息刷角法

-1c

爆角吧
入球順手爆一爆 求你

角球大細 星期日 20
華倫西亞(主) 對 拉科魯尼亞(客)
角球大細
大[8.5]@1.84

又等收錢

3.5b -3

....

應該係星星買左暗盤14.5s

Diu 你...

華西11c-3

華撚入多球先啦

書包唔俾嘅

😂

Oh 忽 可否不要說話？

In 紫貝we trust

唔撚係停c到完場嘛。。。

OK 8C STOP

仆街 星星

勁啦又收錢

巴打我今日神船 三箭角大2串1大注差1隻.. DKLM
神船你有無買

開12.5c得唔得

半3全8

8.5 都驚不如返去打乒乓啦

咪燈角大啦

書包要12.5b

星巴出飛
完了吧，如無意外

星星出山

星sir一出聲 即刻停c

書包 12.5b

唔信

星巴無聲無色落注大法vs無聲無色刷角大法
利申 角大

書包盤, [20.05.18 19:13]
即場華倫西亞12.5角大

40分鐘都無1C我食屎都得啦
洗唔洗咁驚星星

我覺得會12c 完

唔好比佢停，繼續角

有

9角

驚西咩,30分鐘1角都冇我奶星星屎眼啦

準備入12.5s

9cccccccc

收錢

9c

9c 半場8.5b 1.95
派錢咁派

大家可以一起gel頭 破除魔咒

收錢啦.. 驚條撚毛咩

星sir都頂唔住

試下入細注12.5s 玩下先

想問拉科場波幾角 我9.5入 係街

Cashed

華西>星星

入13.5s

就cashed

9

9 now

-2 c 衝呀

BGOR>星蛇

-4

霸氣回歸

垃圾札幌紅搞到無角ON99

美c爆星星力牆

9c完 好似係

我預15c完

-3c

@1.6
買華閪ng 好過啦？

Yes 8.5s秒針

SUN 20
Valencia(Home) vs Deportivo(Away)
Corner HiLo
Low[13.5]@1.60

3.5b呀屌

半3全9

星蛇最高

星蛇有對手了

似ng

華西11c-2

入球大細 星期日 20
華倫西亞(主) 對 拉科魯尼亞(客)
入球大細
細[3.5/4]@1.66

入球大細 星期六 5 大宮松鼠 (主) 對 FC岐阜 (客)
細 [2.5 球] @ 1.85 $500

入球大細 星期六 6 全南天龍 (主) 對 FC大邱 (客)
細 [2.5 球] @ 1.88 $500

我屌打美斯果陣你唔講

馬會又收息

收息

應該收得屍

希望係咁

今個回合星蛇輸左

比多隻先

咪玩啦Ching
比你半3全9
我咪輸角大

嬲鳩

星蛇唔好嬲

繼續比角

-1角

快撚啲10c 要做gym

書包爺:即場華倫西亞12.5角大

屌miss 左好多野

勁到

你反水
你大蛇唔會買咁細

-4c

高水12.5s

12.5s @2.02

大波又撚鳩我 明明3.5b正路開硬

痴撚線 星仔收息波都5000啦 你post 啲500蚊買角 大我呀？

一鋪蛇

高水12.5s抵屌

對養生波咁有信心

有加持

比多1角

華西入多粒

11.5B

岩牙
星蛇玩狗禾地

50K@37

12.5s有腦既都識買

入多粒 比多3c

-2c

黃俊足球心水
1. 安曼[+0.5/+1]

你仆街死啦

多謝

-2c gel 定頭都得

屌你老母黃俊，含撚啦，墮馬，比狗屌

識波

黃俊走啦 唔想搞大佢

你快撚啲死

又停c

中唔中都會俾人屌柒，你過街老鼠黎

笑死 彈個黃俊出黎

黃生之前咩名
唔認得

想打柒黃俊

+c ok?

出左街冇跟你馬水

9.5b 12.5s 食撚滑

華閪入未

3.5b呀

-1c 快

邊個清買左入球大

完全同路

換曬人

美字派

今晚係角細夜

ME

快啲入啦

黃俊有乜野黎

同路

做乜野黎

睇黎no goal 100%

差一角呀

角呢

一訓醒就冇哂角...

唔怕生壞命，最怕改壞名

Ccccccccccc

唔好gel

1：0完場，你哋睇我贏大錢

25分鐘唔會冇1c掛

再訓啦咁

比多2c我

比隻角黎先啦屌

有無手足知iphone刪左球探，邊到可以down返
Appstore得返個濕尻程式

比多隻我 求下您

透支哂啲角球了

美角隊長加油

咁多一陣先

12.5S 9.5B

華西快入

比多隻啦屌

點知星星手持9.5b

星巴cashed完就停c

唔講以為就完場

C呢屌 無時間啦

11.5 b 可入？

cccccccccccccccc

星星一撚定拎住9.5 b

廿幾分鐘都無二角我會Jump

佢8.5b

安曼
AIK

仆街
書包出no goal

包包：
1.5/2s
no goal

3球，半場射當3分波ok?

角球呀

上半都係啦

比多1c啦

CCCCCCCCCCCCCCCC

屌數錯晒

屌！我登入唔到ac呀

拉科魯尼亞入波刷角

買定波蛋2:0都得

10c

華西收疆了
俾盡11C
書包個12.5B

9.5b GOOOOOOOOOOOOOAL

神龍救角

10cccc